[扮工動物園] 小心呀!落雨收衫呀~之星期四

only you~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

濕晒囉

今日LAST DAY

無濕身就得啦

busy
bye

無乜雨返個陣

呢兩日右邊牙較好痛

套?

是咪熱氣? 夜晚瞓得唔好?

6次 30分鐘內

唔記得餵貓

未

唉，俾同事話我肥返

一餐半餐無事

做運動
你幾時瘦左

我本來今晚直落打拳
要餓到今晚11點喎

放假湊女果一排

有水飲餓幾日都未死得

咁得閒湊多啲

貓: 我X你呀

我隻貓溫柔過我

你班冗員

冗員們

我隻貓今朝訓左嚮我個袋上面好舒服咁
我費時攪醒佢
今日咩都無帶咁翻工
得個電話同八達通

老闆係唔洗帶野

hello

早呀西~~~~今日鬧咗人未呀

貴子

very poor

你氣濕濕霉霉好辛苦

咁你嘅working at home 大計實行未?

Goooood morning

啲衫唔乾

Hea下先？

呀!
我有野搵你

小膠

早晨呀咁多位

做咩啊

香媽早

醫生早

Doctor

打拳啲野
我問左價
食完早餐tg你

耐無操，琴晚打完一堂差啲斷氣

睇完標題先知
今日星期四

好啊
打完出一身汗

天黑黑 欲落雨 天黑黑 黑黑

第二個醫生

宜家咩價?
平均

間唔中都有D JOB 不過唔STABLE

放假係咁

自由工作者？

我打到起唔到身咁濟

好似用電量好大

千幾，唔貴

我睇中咗嗰隻好似四千左右~~~ P 牌裝上假天花嗰啲

都好吖~~咁同你本身做開嘅嘢有無關係㗎?
定諗住搞生意仔?

原已經放左一星期

我上手有裝，廁所都有條杆晾衫，但一個人費時開黎乾衣，慳啲電費

有D單位裝唔到
好鬼煩
但有BB 就最好就裝

D喉既走位好煩
新式偽豪宅好多都冇位走

都係果D

打到訓左係到
你打沙包定同人打

咁我唔知你本身做開乜吖嘛

當初點解咁定意要辭職唔返full time嘅?

唔一定間間裝到
要問下

你好

已經有

你住民宅
我咪住貧民窟?

打沙包
一開始啲熱身已經抖大氣，落堂前飲完兩支水
不過感覺好好

Sanrio員工

即刻覺得自己瘦左

我有晾衫架
但宜家係臭蟲旺季，唔晾出去

老人家要休息下

早晨

我細佬琴日同我講
佢拍死左隻蝗蟲
我仲諗緊
之後佢話隻手好臭
唔知係咪拍死左隻臭蟲

有無人知邊到有裝到16人食飯 既地方
因為食黎食去都係酒樓 食到好悶..

仲有大半年 到時分分鐘又升返上1.7

私房菜，或者book 間 function room 叫到會

無咁快既

其實無用
利伸: 我有

想食咩先
放題都可以16人

有唔同型號唔同價

其實最好買抽濕機

我都有個好靚GE比卡超卡套
以前會掛出黎用
用用下唔捨得用

講開八達通
前幾日去FD到漏底左張八達通
張八達通由中一跟到我而家
個陣幾驚唔見左，好彩係FD到
而家買左張新用先

食電食到傻

快乾, 睇你點揀
你d 衫乾得慢會有up 味, 到時咪又要洗過
我春天係咁開都唔覺電費特別貴

大定細
我係怕臭蟲痾蛋，我屋苑個邊勁多

我都係成日食酒樓

師傅：美極，不了

佢琴日交帶左野比我做啦

仲有無其他

如果計乾衫，我諗開抽濕好過開浴室寶

有無得閒約吓kitty 或者melody 去街呀

少少啦
今晚約左人食飯 頂硬上

咁既天氣開冷氣啦，人都有份涼

試過啦
除非你開熱風, 唔係其實無乜用
前排叫個c fu 上來整野, c fu都問我抽唔抽到衫
佢話佢幫好多間屋整個野, 都問過晒d 屋主, 個個都話抽衫其實無乜用
反而如果係洗手間乾爽d, 無咁易有mo 菌, 係幫到手
抽濕機仲好, 2-3個鐘乜都乾

晚晚開

我都係沖涼先開，乾衫好少用佢
1 好少晾衫係廁所
2 廁所有對流窗，好通爽

應該細隻
佢係學校拍死隻野

無王可以慢慢do

都唔係我驚, 我老婆驚咋嘛

it's not like you didn't know that
I said I love you and I swear I still do
meow

And it must have been so bad
Cause living with me must have damn near killed you

thisav

等我買返個iPad air教爸爸睇

呢排屋企好撚多小曱甴
琴晚去刷牙都打死3隻
今朝出門又踩死一隻
都唔知邊到黎

睇錯你話用牙刷打死三隻

附近有人裝修？

鄰居

有無殺蟻藥

尋晚老婆訓左, 我一個係房熄晒燈睇呢個post
睇到某d相即刻唔敢睇

睇左符已經出返去
聽講係有人up恐怖相？

我唔怕呢d野

怕怕地但未遇過

要增加被動收入

d 鬼相

ding

我唔想做唔晒
喵

乜野做唔晒先？

支出又增加了？

晚晚tg一張比你

我幫你

突然好想食m記
但又好唔健康

沙律餐

有時係藍田地鐵站見到有人賣蟻藥
唔知有無用
我同事係管清潔部，佢話有甲由膠
過幾日問佢拎先

WHICH
前幾日我房有啊屌比佢走甩左
之後我怒噴殺蟲水

做功課得唔得

PowerPoint 呀
星期一就要present la
meow

我開左呢個po未睇

可唔可以督促下我
我最近心態上好懶
喵

啲錢有黏液
成日收到呢啲錢，好嘔心

你自己訓覺有無吸晒

我Delete tg喇

可以

開左個新facebook叫咩名好

Creamymash

人人網

岩岩買左隻新PS4 GAME,有排打了

gundam?

踢我幾腳
我先肯做野
喵

YES

大陸網

自從睇完睇完成套射鵰英雄傳2017
而家成日煲劇 而家到SUPERGIRL

FACELOOK

個facebook打算做功課用

無記啲假網頁名

我淨係玩過psp 隻seed

PSP打到癲左

其實你係想要USERNAME,係咪呀

係

之後個隻GVG都正正子呀

你姓咩,幾號電話,洗唔洗要霸氣?

幾號電話

唔好霸氣喇，會拎黎留下言

好惡呀
喵

我知錯喇
喵

痴住隻手

數完錢會用酒精搓手液
但好核突，又唔可以露出嫌棄樣

鼻屎來

last 4 hour

食唔落飯

黏液

2

bye bye嚕

__液

我識分架
真係好唔想收

小心

一桐

中緊眼瞓~~~~

但又唔是無嘢做緊㗎喎

我都見到, 想出post 搵你

Same here

整容樣

Me too
同抱我隻貓

大排檔

我細佬訓緊覺大叫
弟：隻腳好痛～～～
我： 又發開口夢？
弟：好痛啊
我即刻入房睇佢
我：做咩啊？
弟：家姐 我隻腳好痛
原來佢抽筋

秘書你好

富不過三代

呀！想食
但明記質素下降

細佬有啲柔弱

包定飯

張部電話放到勁遠咁睇啲相
係有啲啲寒

係
我成日叫佢妹妹

薯國

叫左你裝好修先用囉

WHERE 質素 好

仲諗緊
買lunch先

虎哥一字馬

好少食
講唔出邊間特別好

唔X係掛

做到一字馬應該入左院

where

諗到好搞笑個情景

荃灣

男人心

麵

試過係hall沖涼有隻小青蛙係牆
應該係我既青蛙王子
喵

搵熱水沖佢

肚痛
食唔食野好

王子熟左

搵xpower 淋

好想食蟹道樂

東京?

原來係連登寫故絲打

根出晒名硬

有無錫啖佢

其實10個有6, 7個都係咁

好味咩

一齊拉筋

一定叫到痴左線

留名睇虎哥喵喵叫

食……藥

Tg voice msg thanks

裝cam

sent

之前大阪食過

脹脹地痛
今日無客，有個老闆今日放假，好靜

見到啲相
就想食

空歡喜

我覺得麻麻, 好食既大有鋪在

幾時韓燒好呢

唔通sent 錯人

可能上次淨係食過一間

我就你

我tg頭像咁靚仔都認錯人

次次睇命中註定我愛你都會
我的快樂 會回來的

條仔做左咩錯事,要跪係到

咁無尊嚴

有無搵工架仲煲劇

下次tabelog下, 我覺得蟹道樂係比人吹大左的

搵左一陣
陳喬恩

SENT again

做咩翻煲

教主bb好正

休息下

一身西裝就知好明顯今個月做唔夠數
比老闆罰

其實蟹道樂都幾貴

我都睇左

又痴乜線呀

有無力就唔清楚, 但我係買最大力果隻

嚇死人咩

無係大阪食過

聽緊半情歌
之後就想睇返個集
佢流產個集

我想多啲客，扮工好悶

有諗過係咪比人欺凌

好鍾意睇佢做戲
近期佢有套 都好好睇

如果真係拍拖拍到咁真係痴線

我明明食緊野
都嚇死我

大大力 誰人……大大力

點解要跪

個心離一離丫

報左飯嫂d 訪問星期六去做

散水餅

good job

我都做左個保險電話訪問

吹大左既仲有金龍

好大個波

HALL 呀, 係HALL 呀

我食左一蘭
金龍評價差距好大

輕輕鬆鬆收兩舊半

唔係點做你老闆

唔食金龍一蘭

我行街留意邊d拉麵當地人多

過7日告9佢

無錯, 要食D 個門面有D舊但好很多人排果D

我食燒肉都係當地人介紹
大部分都當地人

pancake 我知幾間好食, 唔好淨係識食bills 同 grams

言下之意....5千幾係....

both not ok to me

agger 我老婆識local 大阪人, 成日帶我地去食好西

聽日要D7佢

全身驗好似唔平

係咩姐

你就好啦

箱根間溫泉旅館唔平架，但d和食一d都唔好食

飯King晚晚都同老婆做全身檢查

去jalan 睇埋評價
溫泉旅館其實好參差, 有d 外面裝到好豪但其實係坤水魚, 主要坤大陸客

下次要問你
日本專家

都食過
I mean 食物種類來來去去好類似

一年去幾次, 你都可以變專家
其實便利店d 野食仲正
同埋aeon d 超市, 6點幾7點會特價, 乜野都有得食, 但要同D OL或C9搶
佢有地方比你叮同食
唔鐘意既可以拎返酒店又一餐, 豐富到食buffet 一樣
每次去都總有一餐會安排食aeon

water fish

燒肉 我覺得力丸幾好食

點同 香港係另類d

呢d 都有食，問題又未覺得好食得咁緊要

我有個表妹又係話乜都好食，食過係味道ok既，但又未去到勁好食

呀，有間炸肉餅係幾好食
好似叫肉之大山

我次次行入便利店
佢啲便當好
又好食

邊間先, 同一間鋪但唔同地方d質素都好參差

壽司係好食既

暫時最好食既係台灣果次 omakase

不過係香港同日本未食過，因為價位貴

對比起香港D 貴價日本野
你會發現香港真係貴到離晒譜

仲要甜品又J到出血

去日本
要食多啲水果

飯爸真識食
肉之大山平圴分有成3.5分....

嗚
好想去日本

咪又係雪藏野

family mart 既關東煮幾ok 蘿蔔夠入味

行街雪糕都幾好食，仲有鯛魚燒，卷埋果隻pancake 幾好

呢樣我又同意，d柿，桃，士多啤梨好食

要和牛果隻先香

未食過

佢counter 隔離d 炸野啦, 咁佢便利店一定多雪藏野但其實味道係好味架
甜品呢

我幾日前買左
虎嫂打贏左我
我唔想做人啦

可能我唔好甜品

呀，d奶係幾好飲既

唔好甜品少好多趣味

你讓佢姐

無錢無人無時間 期待以後去玩嘅時間

大板 道頓堀

好似好好玩